唔好俾人分化，公務員集會已有共識係和理非，同歡迎市民參與

到時如果有人想衝，大家幫幫手制止，謝